一條友唔敢去發夢 (求屌醒)

今日原本差唔多執好嘢準備出發
但係突然間諗起自己一條友冇人陪
好似有啲危險
之後就唔敢去

(求屌醒)

求屌醒

陳雲：有無示威者試過，集體用希特拉手勢，向黨衛軍敬禮，並且高呼「向盧偉聰特首問安，盧特首黨衛軍團萬歲」？
無囉。香港人，示威無幽默感。
英文是："Heil, Communist Army. Say hello to Chief Executive Lo." 做標語都得，等外國媒體廣泛報導，知道香港是軍閥政府統治。
和理非，有好多玩法。

最好大大力屌醒我

去到全部自己人

所以話陳雲真係戇尻
噉做同猶差有乜嘢分別?

和理非既巴絲打, 請去放哨!

一般警察係清場前15-30 分鐘就會出新聞話將會清場

但其實佢地計過數即使大家即刻走, 都唔會走得晒

結果就係一大半人走左。。留低一部分人走唔到

旺角就係例子。。。

記者同議員可以拖多一陣。。但你都可以幫手

以尋日上水為例, 係出新聞前半粒鐘已經有巴打影到多警車增援, 所以尋日可以做到接近be water

你坐係度休息或者係屋企望出街已經幫到手!!!

你食撚屎啦

好有同感

屌你，周街都自己人啦

我都係一個人

驚閪咩

我陪你囉 14:00紅磡

2點去到紅磡追星就有夢友啦

我次次都單拖

沙田等

一乜撚野個人？出到去大把兄弟姊妹 懶你就懶啦屌

一齊去